想問吓EDO點樣喺江戶幫香港再出發？

EDO(江戶貿易)，旗下品牌有アメ横丁零食店、巨浪大切薯片，
係香港再出發大聯盟嘅加盟店嚟，但係喺江戶點樣幫香港再出發呀？

吖屌，原來EDO係香港藍絲開嚟扮日本牌子
又公開撐警，又支持香港再出發，仲要係TVB廣告商，錦鯉食蕉啦

喺香港，有兩隻薯片牌子我哋都係唔會食嘅，一隻係卡樂B香港，一隻係EDO巨浪大切
大家先派個嬲，下面再解釋

1️⃣ 四洲集團 🚫
[無官方Facebook，以卡樂B專頁代替]

2️⃣ EDO アメ横丁 🚫

//四洲集團同EDO都係藍色品牌、TVB廣告商，希望大家抵制呢兩隻薯片牌子。卡樂B(香港)，由四洲集團同日本卡樂B各佔一半股權。本身卡樂B喺TVB係無廣告，但四洲集團就有好多廣告，例如近期嘅Choya梅酒、金妹牌、雪印奶粉。另外，四洲集團老闆戴德豐身兼多項公職，包括青少年軍總會會長。

EDO江戶貿易老闆係黃偉鴻，旗下有巨浪大切薯片同埋アメ横丁零食店。黃偉鴻曾公開撐警，旗下アメ横丁為「再出發大聯盟」提供優惠，亦連續兩年喺TVB賣賀年廣告。//

====================

又幾撚好笑

Push

四洲集團 = 零食物語 = 藍店 藍
EDO アメ横丁 = 藍店 藍

push

扮日本嘢，藍絲係咪崇日

你㩒咗不推

唔好去錯

推

咁就再推多次

讚

呢排派嬲人數下降，召喚嬲嬲戰士

[心理測驗] 行超市嗰陣，你會買以下邊一款薯片？

A. 卡樂B燒烤味
B. 熱浪
C. 巨浪大切
D. 以上皆不買

[答案為A, B, C]
你是個大意的人，因為一不小心就跌咗幾十蚊入藍圈！
佢哋都係TVB廣告商嚟㗎，要買卡樂B就去買日版啦！罰你派嬲！

[答案為D]
非常好！你冇俾錢藍圈賺，記住派埋嬲！

下次可以加埋

Push 派嬲

藍狗

咁食邊隻

我成日睇網購啲日本卡樂b有無特價

派緊

鬼佬牌子

抵讚

Push 派個嬲

咁撚無恥
扮日本人

一定係偽藍唔做個堂堂正正中國人

無改錯名
可笑しい

仲有依班撚屌

唔L食

咁多都係

答案係D
因為呢期減肥！

Suck channel admin

好耐以前成日幫襯

郁

你贏

💛良心零食建議:💛

Jimmy Jungle [有支援手足計劃]

阿布泰

hmarket

光時

同人辦館

啱你買

瓹窿瓹罅 GuruGuru

未能盡錄 歡迎大家推介

💚HKTVmall 同 759嘅日版零食 💚

罷買零食藍商江戶、僑豐行：EDO、巨浪大切、Dessert Duet、アメ橫丁

估到topic係tvb戰線

都營大江戶線

推下

一陣估唔到啲人又話標題黨乜乜乜

杜絕一切精日崇日親日

愛國社團應一致要求EDO改名叫井崗山餅干

pish

Edo 真心難食

正經事標題黨都冇所謂

屌佢

Donki 好多四洲野

Pinned

Donki買得薯片嗎？

Donki好多都係港版，留意吓卡樂B係咪日版先買

呢啲要細心睇標籤邊度進口，有中文字通常都係四洲卡樂B，亦有啲係寫幾隻日文字扮日貨

puah

btw
熊仔餅好多都係港版, 寫住FOR SEAS 乜乜乜既. 759 好似有759 代理版, AEON 就勁多四洲野

最近成日買佢嗰隻炸豬扒同埋明太子味上面直情係寫住Donki 但係又有中文字

admin

不嬲唔幫襯

巨浪大切仲喺咪EDO做經銷商？
新包裝無標示到EDO
勁難食，咪買

睇label有無寫住卡樂b香港或者四洲

巨浪大切唔係就係edo出嫁咩

日本版卡樂B部份都係四洲代理
小心選擇

成個包裝無寫EDO，我以為轉咗手

我好耐未試過食薯片食咗幾塊之後就頂唔順掉咗成筒
啲味精粉難食到俾狗都唔食

舊包裝

新包裝

好難食

連呢款餅都係？

pusb

推下先

佢啲野咁撚難食，算鳩數啦

推推推

阿布泰旺角會開新店，頭先路經見到圍咗板裝修緊

見到零零舍舍平幾蚊嗰啲通常都係

pusy

pusg

可以唔買了

第197日｜聽日九十二籤上庭你知唔知呀?

卡樂b改代理啦

EDO 不嬲難食,垃圾攞去餵狗

edo, 係呀

江戶都得 咁陰戶都得啦

珍珍會搵黃youtubers拍片業配 應該可以食